{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_022305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "성연면"
    },
    "text": "聖淵面\\n\n忠清南道瑞山市中央\\n\n東側は唐津市貞美面、西側は八峰面です。南側には音岩面·富春洞があり、北側は地谷面と唐津市大湖芝面に接しています。この地域はほとんどが低い丘陵地で形成されており、東南部には聖淵川が流れています。こちらでは平野が発達しており、稲作やニンニク・ショウガ・葉タバコなどの生産が盛んです。国道も面の中央を通っているため、交通アクセスも便利です。また、古南里には農業用水を供給する古南貯水池があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の名称は何ですか？",
            "answer": "聖淵面"
        },
        {
            "question": "この地域はどの県に位置していますか？",
            "answer": "忠清南道"
        },
        {
            "question": "この地域の東側にはどの面がありますか？",
            "answer": "唐津市貞美面"
        },
        {
            "question": "この地域の西側にはどの面がありますか？",
            "answer": "八峰面"
        },
        {
            "question": "この地域の南側にはどの面と洞がありますか？",
            "answer": "音岩面・富春洞"
        },
        {
            "question": "この地域の北側にはどの面と市が接していますか？",
            "answer": "地谷面・唐津市大湖芝面"
        },
        {
            "question": "この地域の特徴的な地形は何ですか？",
            "answer": "低い丘陵地と平野があり、東南部には聖淵川が流れています。"
        },
        {
            "question": "この地域で主に行われている農作物は何ですか？",
            "answer": "稲作やニンニク・ショウガ・葉タバコなどが盛んです。"
        },
        {
            "question": "この地域の交通アクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、国道が面の中央を通っているため、交通アクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどんな貯水池がありますか？",
            "answer": "古南里には農業用水を供給する古南貯水池があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 243
    }
}